Le bowling des Tøøø, baptisé "Gravité Zéro", est une émanation lumineuse et colorée, où ces entités gaseuses projetent des sphères d'énergie en lévitation sur des pistes de poussière rouge pour déstabiliser des structures énergétiques. Un Jukebox Marcheur d'Orages diffuse continuellement des arcs électriques sonores, adoucissant l'atmosphère électrifiée avec son rythme stellaire serein.
